得罪講句, 我覺得我既分析力已經有資格加入光明會/共濟會

得罪講句
我覺得我既分析力已經有資格加入光明會/共濟會
或者加入某D國家既國防做決策

因為唔理大小事我比我預測, 引導, 或者屌撚到成真:
利用有電視台收集意見既連登影視台提議搵達哥上節目, 或者開個電競真人SHOW, 結果VIUTV做撚齊晒
利用有遊戲廠商MON撚實既連登遊戲台引導拳皇14製作組修改某D遊戲細節位
利用會收集用戶手機相片數據既時裝手機APP引導某全球第一時裝品牌推出我想要既款式最少3季
屌撚到復仇者聯盟3分上下兩部
期望龍珠玩平行時空成真
提醒你地只可以靠勇武打悲情牌,而非靠和理非
豬瘟爆發果期已分析到播毒炸廠都係人為有意, 而非冇心意外
解釋左點撚解美國政府一撚定唔可以公開UFO機密
比衰仔樂園更早踢爆某D美國大公司同政黨金主一直靠緊共產中國發大財

我唔覺得連登有人既分析力可以高撚得過我, 但可以肯定既係幻想力高撚過我既連登仔真係多的是

最幣你好多post冇乜人睇

都幾肯定你連幻想力都係top 1%

想同連登上帝之手講:
只要你學到我一成呀
就可以利用相同既手段同方法, 係連登財經台炒起某一隻你想佢升既股票, 或者唱淡某一隻你想佢跌既股票之後入貨, 貨如輪轉
識做啦

除咗分析力 仲要社會地位

樓豬=陳萬賢+聞西+陳雲+黃洋達+白兵

加油
唔使得罪講句
我哋信晒你
你一撚定得

幻想力同分析力真係一線之差
有邊撚個可以癲撚到敢係連登出POST提出一個極大膽既假設/分析, 話有外國勢力線眼係連登時事台MON POST?
成個連登應該得我一個
結果台灣報紙真係QUOTE連登D留言

咪撚拎我同香港班時事評論廢人比
如果我D分析力係佢地之下
我一撚定會當呢班人係神咁拜
正正係因為我D分析力係佢地之上
我先唔會當佢地係神咁拜
反而只會當佢地係其中一個工具
其實我當香港9成以上既時事評論員都係工具黎架渣
因為有D野得佢地做到, 我做唔到
單係靠佢地既號召力吹雞呢點我已經做唔撚到啦屌

我諗只要你地肯多D用下你地個腦, 應該可以勁撚過香港9成以上既時事評論掛
因為D時事評論員不撚停放流料比山埃, 想勁唔過佢地都難

開一個新機構自己做會長最實際, 之後一變二,二變四, 招攬共濟會,光明會d會員過檔, 唔肯過檔就直接收購佢地, 之後搞上市, 再配售新股比全球主權基金, 對沖基金, 私人銀行戶口, 用集資用得借款予個別窮國, 人地唔借就直接敵意收購, 成功後用該國軍隊作為軍事後盾, 爭取成為聯合國安理會常任理事國, 如有阻滯則解散聯合國,自立為地球霸主, 之後再向仙女座大星雲M31發射電波信號, 通知鄰銀河系, 要求成立宇宙聯盟, 下一步就要等仙女座(距二百萬光年)代表回覆, 用蟲洞應該好快。